Yeah! 香港人報仇！還眼！香港人真係好可愛呀！

可條撚咩

香港人世界第一！革命指南！

笑撚死人咩

無恥之徒仲敢出片！

正Ming正出新片

大把支撐者 怕咩姐佢

睇ming仔同藍絲有咩分別